求解答 海景樓

假設我有100萬係手
想做9成按揭 月入6-7萬左右
買唔買到400-500呎左右號海景樓

華富邨

最近成交都係3，4百萬
但咁舊應該做唔到9成

屯門碼頭幫到你

海景樓

神回答

我第一時間都係諗起呢度😂

唔通真係要屯門個區先得

嘅*

做九按好撚多開支架
印花稅加佣加按保保費 (5%),接近你成份首期
100萬,基本上只能買到500萬既樓
屯門邁亞美海灣好都憫水

龍珠島 180度海景

我有個朋友買入550萬 2個人
大約夾埋6萬人工左右
買咗新屯 高層面海
不過我得一個人

突然醒起你人工咁高
按保保費可以加埋入貸款度供
550萬樓
首期加佣金加印花稅77萬
你都OK既,你勝在人工超高,壓測點都過到

700萬嘅樓呢
有無得諗 定要儲多一年錢

深井

趁而家樓價冇點升儲多啲錢，儲多幾十萬選擇多好多。印花税真係食你好多首期，600萬樓都要俾成廿皮稅

600至700萬內海景約400尺兩房大細，未必屯門嘅，青山公路、東涌、青衣南、馬灣、馬鞍山、白石角可能都有

700萬樓首期加稅加佣都103萬
唔使諗

按揭保費已計？

澄碧邨 對住個海扑野都冇人知

好撚神

未計
按保保費加借
佢人工咁高
實過到壓測

打風嗰陣360度室內海景

香港平海景樓仲多過貴既海景地段
屯門 深井 馬灣 東涌 瑜景灣 ...

深井海景都唔貴，頂得順交通冇鐵，其實都可以諗